點解老師醫生要拎性罪行紀錄查核？黑警唔洗！

可否一齊推到黑警每人都要拎《性罪行定罪紀錄查核》？推到入職一定要有？！

啱啱查過，根據現行規定，有三類人要拎《性罪行定罪紀錄查核》先可以返工：

簡單啲講，即係經常同未成年的人接觸的工種。

要知道，警察而家都接觸好多未成年的人，而佢地個底有幾花，唔需要多講，大家都知😡！而事實上，佢哋先係最需要拎《性罪行紀錄紀錄查核》的一羣人囉！

喇！我相信入學校工作的人同兒科醫生等等的人係唔介意浪費自己時間去申請同續期，但麻煩黑警唔該睇齊😡🖕🏻，佢哋都應該要拎同經常續期，佢哋成日話自己行得正企得正呀嗎！咁怕咩拎《性罪行定罪紀錄查核》喎！

推到佢地都要拎先可以返工出糧！
推到佢地都要拎先可以返工出糧！
推到佢地都要拎先可以返工出糧！

唔知大家有咩睇法？有咩野可以做到🤔？感謝各位🙇🏻‍♀️，不過我唔知黑警入職需唔需要做呢個查核？大家又知唔知？求意見！

同監警會無分別
自己查自己

因為警務處本身有個紀錄，點解要個申請人再拎?

因為佢地興入左職先係警署強姦

因為佢地入左職之後就會自動犯罪

幫手推天水國單野

Push